垃圾生物-蚊 幾時先絕種

屌 瞓瞓下都俾佢嘈醒 開返燈又見唔撚到佢
咁既垃圾生物快d絕種啦好嘛

世界末日都未到佢絕種啊

睇嚟呢個就係上帝俾人類既考驗 上帝好偉大呀